Price.com 搶購到底係咪呃人。。。

冇次俾到錢..
次次都秒清..
次輪三輪就永遠冇人買..

你唔夠快

我快速入來

呢d搶購最少都幾百人玩，得幾個quota你憑咩覺得自己會搶到

呃你..

我秒入..

有d百幾個quota都係秒哂..

人善被人欺..

伺服器沒有回應

你傻豬仔...

次次秒入秒俾錢之後就交易失敗..試過幾次出返黎都仲有..但係就永遠都買唔到..

呃你都吹唔漲
除非你叫到佢公開數據